1000budget 茶/白軸 鍵盤有無推介？

push

用緊Corsair k65銀軸 rgb，你想直上直落用呢款都得。

87key，左邊keybard，右邊大mousepad都唔算徒位。

K4茶軸 開心使用中

Filco or leopold 茶

用緊K70
好左好耐...好正
到依家都唔捨得換

投大L一票

Glorious GMMK用Gateron茶軸，會好過Filco用Cherry茶軸，基本上Cherry茶軸係似唔順暢嘅linear軸多過tactile軸
利申：用緊GMMK Compact，自己換咗Glorious Panda軸

Leopold

線性: leopold
非線性: filco